{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036320",
        "source": "도서",
        "writer": "현치훈, 강효진",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-96-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 숨쉬고 물드는 제주도 528",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2023-03-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "UDA (2)"
    },
    "text": "UDAは計2階建てで構成されています。 全階でお茶を飲むことができ、1階にはギャラリー、2階には広いテラス、3階にはルーフトップがあります。 ギャラリーでは展示会や演奏会など様々なイベントが開かれ、これに関するニュースはインスタグラムを通じて毎月配信されます。 また、約 400 坪の広い芝生庭園には空白やテーブルが提供され、ゆったりとした時間を過ごすには最適な場所です。 ここでは素敵な空間とともに、様々なドリンク、デザート、ブランチメニューを楽しむことができます。 つまり、UDAは快適で美しい空間で楽しい時間を過ごせる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "UDAは何階建てですか？",
            "answer": "UDAは2階建てです。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはギャラリーがあります。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階には広いテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "3階には何がありますか？",
            "answer": "3階にはルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーでは何が開催されますか？",
            "answer": "ギャラリーでは展示会や演奏会など様々なイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "どのようにそのイベントのニュースを入手できますか？",
            "answer": "そのイベントのニュースはインスタグラムを通じて毎月配信されます。"
        },
        {
            "question": "庭園の広さは何坪ですか？",
            "answer": "庭園の広さは約400坪です。"
        },
        {
            "question": "庭園では何が提供されますか？",
            "answer": "庭園では空席やテーブルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "UDAでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "UDAでは素敵な空間とともに、様々なドリンク、デザート、ブランチメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "UDAはどのような場所ですか？",
            "answer": "UDAは快適で美しい空間で楽しい時間を過ごせる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 277
    }
}